有無人睇左Call me by your name 續集Find me?

講緊小說
琴日出左

佢地
佢地

終於

係埋一齊了

佳句摘錄

Elio Elio Elio

CNBYN原本嗰本我買咗
都未開始睇
咁快又寫本新

頂你劇透，不過係開心嘅

借位
已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

邊到有得賣？

Everywhere I believe

誠品
博客來
金石堂
Amazon
Book depository

中文版出左未?

Cmbyn都未睇😭😭😭